巴士上面竟然有人個鈴聲係ahhhhh wu ahaheah

以前得得意意 好似一舊雲 今日開始 我要認認真真
行為大方 舉止溫文 唔系以前咁天真
唔系咁容易傷心 要分D輩分
唔好諗得咁深 我淨系想試下做女人 扮下女神

以為自己時光倒流

From girl to lady

系你老母

copy官方架

in love make me crazy

以為係噢啊咿耶
噢啊咿耶
噢啊咿耶 噢噢

褲妹大方 舉止溫文 唔係以前咁天真

dragostea din tei